大家小心，劉細良指香港首次進入無道德政府

政府會為左佢自己的利益而犧牲我地市民利益

「首次」?
佢岩岩訓醒?

點止政府呀

Over his dead body

成日執人口水尾當智者

咁邊次係首次

721個刻已經係

721唔見人

689上場已經係

頭套良肯坐低俾水炮車射未

香港政府直頭想殺哂反抗既市民啦
口罩比哂黑警就知

1997年開始咗啦 啱啱訓醒？

睇佢講野好似比佢鬧緊甘
鬼吾知港共仆街冚家剷咩

最鐘意都系睇佢同何俊仁講歷史

句over my dead body 已經過時了
呢一幕先經典
一早已經冇晒道德啦

有學術定義，咪人地講野唔岩你口味，就話人後知後覺

奶共就係道德

英國拋棄左我地

所以下一步會進化出無底線戰士

report左垃圾片

左膠要絕種

「首次」
笑撚死
唔識佢嘅真係以為佢啱啱放監

美國都拋棄左我地
1997年係美國唔幫英國

希望今次soloman唔會再拋棄我

689年代直頭開始咗啦